官官相衛

教育局局長打俾天文台台長叫，今日就算紅雨都唔好掛出來！
就算掛都等學生番曬學先掛，今日要考垃圾TSA啊～^_^